有脫髪問題可以點做

自己廿歲多啲已經少頭髮，中學已經俾人話少

近年開始每日食 黑芝麻首烏粉，同定時按摩頭皮，希望頭皮血液循環促進生長，亦用緊防脫髪洗頭水，但係無乜顯著改善

想知有脫髪問題嘅巴絲會點做

自己本身都無電髪染髮

無用嫁

有錢佬都禿頭啦

憑你一個死毒撚就可以生髮？

如果係遺傳問題
點做都係冇用...
植髮/假髮幫到你

搵髮再生

點解我咁靚仔要甩頭髮

唉屌 好撚灰

有諗過睇呢啲，但係上網搵過皮膚科醫生好似好啲

咁咪睇皮膚科醫生
好似有d生髮水可以搽喺頭到
但好撚貴

保康絲 380~400一個月 醫生都係開呢隻俾你 正路係要醫生紙 但而加好多藥房都唔洗 遺傳性脫髮現階段係無得醫 只有暫緩脫髮速度

利申 廿五 食左兩年 本身髮線向上得好快 食完KEEP住無再向上過 以前甩曬既位仲有D好幼既毛仔生返出黎

出去睇專科啦 實際少少
了解下自己係邊種脫髮
遺傳可以靠食藥KEEP住依加個狀態
你拖下拖下 到時甩哂神仙都救你唔到

quote錯左
講緊樓主個情況

唔該曬，呢隻包裝係咪？
聽日去睇睇，驚買錯假野

我都係咁諗
專科指皮膚科？
請問有無推介，上網唔搵脫髪 醫生 都係出啲活髪公司出嚟

網上話食西藥會不育 其實真唔真

你天生dna係咁
你點搞都無用

唉屌

試完話你知

你家族有冇人都係後生嗰陣就開始甩頭髮？
有的話唔好有咁大期望

移植胳肋底毛或者鳩毛上頭

巾聲

屌 exactly 老豆係咁
甩頭髮學咩人生

係呢隻 最好初初食要買返美國廠(醫生講既) 最少食半年先 之後如果覺得太貴都有平既 印度廠出既 google下好易搵到 平好多 效果聲稱一樣 我就唔敢搏 自己出黎做野經濟可以接受到費事轉

影張圖黎睇下

唔知upload完會唔會唔清